其實tvb而家啲劇真係有人會睇?

咩大師哥, 保險雞個啲, 真係有人睇得落?
咩人會睇?

我無

愛回家

淨係睇愛回家

其實會睇個啲好多都係會覺得其他台啲畫面又暗 美劇又悶要諗既人
簡單啲講 無要求又無耐性去「睇」一部劇既人先睇無綫今時今日

愛回家+1

我都唔明點解30以下既人會睇TVB
呢個大台咁衰, 新聞仲要奶晒共...佢播出聲音我都作嘔
可以話香港如果想睇香港片, 冇選擇囉

睇完會覺得自己好污joe 點解要睇呢個賤種傳媒

你正常嘅時候真係好正常

viu